無論你是買一包這種麵包形狀的賀卡，還是在禮物上附上一張，思想食品公司都會向反飢餓組織捐贈相當於一個花生醬和果凍三明治的現金。持續贈送的禮物：這些零售商提供一對一的交易或進行財務捐贈|勞拉日報| 2020年11月30日|華盛頓郵報
每個人都被困在家裡，父母可能被工作分心，這是孩子們陷入麻煩的一個祕訣——而現在的假期，充滿電池的禮物甚至賀卡，有可能進一步加劇這種情況。已經停止吃電池了|菲奧娜·祖布林| 2020年11月27日|奧茲
她補充說，近300名鷹派員工正在幫助解決這一問題，他們擔任各種角色，如問候選民，與縣員工一起擔任民意調查工作人員。帶我去投票箱|納撒尼爾·拉基奇（納撒尼爾）。rakich@fivethirtyeight.com)2020年11月3日第五屆第三十八屆
有時我沒有時間去買一張“康復”、“同情”或其他類型的賀卡。Heloise的提示：讓它成長，然後放手| Heloise Heloise | 2020年10月30日|華盛頓郵報
從那時起，我給姐姐和姐夫打了幾通電話和發短信來表達生日祝福——只留下了寫有生日祝福的短信——但都沒有人回覆。卡羅琳·哈克斯：探戈或世仇需要兩個人，所以只要在新娘的冷落下跳舞就行了。|卡羅琳·哈克斯| 2020年10月30日|華盛頓郵報
或者，在給Gloria的驚喜派對問候出現錯誤後，“只是一個想法：也許我們應該停止這樣做。”停止憎恨《現代家庭》（但也停止給它頒發艾美獎）|傑森·林奇| 2014年10月15日|每日野獸報
與此同時，克林頓花了幾分鐘時間沿著繩索向觀眾致意，並擺出姿勢進行手機自拍。希拉里·克林頓沉浸在工黨的愛中：“這就像返校節！”|David Freedlander | 2014年9月16日|每日野獸
後來，她解釋了為什麼塞拉利昂不再接受握手和擁抱等典型的問候方式。勇敢的電影製片人在銀幕上與埃博拉作鬥爭|艾比·哈格拉格| 2014年8月20日|每日野獸
據他問候的接受者帕特里斯·約翰遜（Patreese Johnson）說，他說，“我想要一些”，並向她的胯部示意《夜出》和《殺手女同性戀幫》的救贖|尼娜·斯特羅奇裡奇| 2014年6月21日|每日野獸
他們指責老朋友和同事做了可怕的事情，即使他們做了一些簡單的事情，比如在Facebook上回復問候。伊朗稱摘下面紗被強姦|伊朗之火| 2014年6月9日|每日野獸|
特里桑走上前去迎接他，嘴角掛著熱情歡迎的微笑，他們相互鞠躬表示正式的問候。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
在他們的問候中，似乎有一個嘲弄的音符，好像他們知道他們再也不用害怕我了，可以慷慨大方。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
加納奇向這位女士鞠躬致意，這位女士歪著頭回敬了他一聲，他那雙銳利的眼睛輕快地注視著她。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
但下一刻我發現我錯了，因為埃涅向我伸出雙手打招呼。離奇的故事|各種各樣
她只能聽到波德萊的聲音；羅伯特顯然連一句問候他的同伴的話都沒有說。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》